Solomon Yu除左反對港獨都有話反對暴力，咁大家係唔係比藍絲斬都要停止獅鳥裝修？

Solomon Yu話反對暴力，咁大家係唔係比藍絲斬都要停止獅鳥裝修？
Solomon Yu話反對港獨，咁大家係唔係比中共清洗都要停止搞港獨？
依家比中共恐襲的係美國人定香港人？
如果美國人有日比中共恐襲，你覺得美國會唔會用愛與和平對付中共？
。
。
美國對非本國的人當然會叫你愛與和平，因為要拎道德高地，你信就真係入世未深。
你試下被襲擊的係美國本土睇下會點？
Solomon Yu仲會唔會叫美國理性對待恐怖份子？
。
。
美國叫我地大愛，但美國對恐怖份子，係愛與和平，定真槍實彈？
港共叫自己愛港，但港共對香港市民，係愛與和平，定真槍實彈？
。
。
和平理性非暴力，從來都係口講，唔通支持你地暴力，支持你地獨立？
。
淺黃見到深黃裝修而反感，但唔會因此而支持黑警殺人強姦變藍絲。
美國見到香港獨立而反感，但唔會因此而幫中共維穩奶習對付港獨。
各國只有利益，美國簽人權法係因為利益而唔係因為港人唔搞港獨。

同意樓主講咩

不過樓主排版好差
我睇得好辛苦

我想要美屬香港 香港人唔太識搞政治 從來都係打工為主 引進美國 可以為香港發展得更好

推

反對叫港獨驚輸民意班人
同下面個人係無分別

講獨同搞港獨係兩回事
得口號叫黎都無用

依家有人話要得口號咩？

咁你有槍！

口號叫唔叫港獨，視乎叫口號會唔會影響港獨進程。
如果依家大部份人未有意識，咁叫口號可以接受。

但係我角度睇，依家搞集會班友只係口叫港獨，無實際行動，因為叫口號搞集會最容易，而佢地根本無諗過真係付諸行動。

好多人話搞乜都要武裝革命先，但係中共就係活生生既例子證明唔需要武裝硬碰，依靠組織，滲透，宣傳，貿易都可以達到目的。比起武裝起黎，點樣以人口基數建立眾多小組織，達致足夠動員能力，係貿易，宣傳，外交，融資，科創發展，我覺得更加重要。

當然，如果有班人真係想反檯，呢類組織最終會俾國家機器武力鎮壓，所以要保護個人自由同營商自由，諗方法武裝起黎係必要。不過以香港現時既情況，中美勢力處於平衡，兩邊都唔可以出手打破，咁對象只有班黨衛軍。

你已經假定左光復香港同香港獨立個班唔可以係同一班人？
一直以黎等行動未就係已做緊野囉，咩叫無付諸行動？梁天崎當年都係香港民族派出身架
根本光復香港同香港獨立條路線係一撚樣，行動亦係一樣，未撚分化

推